我地曼迷狂J daddy , 唔講以為排緊第一

未又係第六

雲鳩爾又話手牌唔差

增兵就係因為daddy先黎

唔睇個榜以為排第一

幸福了，然後呢